# VEX POPUP

Este exemplo mostra como conectar um aplicativo ao VEX, sendo notificado sempre que uma nova vistoria é realizada para uma empresa.

Lembre-se de incluir o TOKEN da empresa ao realizar os testes.